轉場好處大到仆街 入黎聽一聽！！

喂屌你 我諗諗下真係正喎！依家條條路已經塞到咁 我地轉場 狗要搭狗車 但依家塞曬 咁佢地咪支援唔到！！黃大仙有機會做到大茶飯

喂屌你 推兩推先
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

黃大仙有ptu黃大仙有ptu

推

我就唔信佢咁撚多警力！！

3萬個 當一半前線一半文書 計埋放假 輪更 屌你老母
鬥疊馬？

［罷工］其實只要搞掂一枝交通燈，就會成個街口一齊收皮！

推呀屌你老母！！

真游擊 把握時機 真真正正既抗爭出現啦

依家又話黃大仙多狗
唔緊要 前線話點轉就點轉 永遠支持！！
因為你地已經唔係戀戰 係真游擊啦！！

轉場轉場！！撚班狗！撚班狗！

撚狗丫

如水 推推推 推上去

屌你轉場轉到唔知去邊

點都好 推呀屌你老母